V10 ANDROID 6.0 USB 線電腦無反應

平時會彈"允許"出黎比我襟, 電腦就連到手機

而家唔係時時有, 就算襟左電腦都睇唔到連左手機
試左兩部電腦同兩條USB 線

有用開WiFi File Transfer, 但UPLOAD 大過5MB 要買PRO (無用過其他有冇更好?比錢都可以)

thanks

send anywhere

試下用返佢個lg bridge，不過又係有時搵到部機有時搵唔到

裝左都唔得, 用住LG 個AIRDRIVE 先, 但感覺慢過用USB 線